琴晚黑警荷槍實彈押解嗰位手足係熱狗黎，割唔割蓆？

我睇時事台話熱狗=暗共 今次割唔割呢隻共狗？

大家點睇？

你po時事台撚有人覆咩 成班人喊緊啦

有得佢哋跟進 唔好忘記有時候泛民律師都會因為手足個背景而拒諸門外

利申:前熱狗

你又知佢哋喊緊？

幫到手足就得，唔割，尊重手足決定，講好既齊上齊落

佢地反得熱多數泛民啦 泛民除咗喊仲識咩

但熱狗=暗共喎 咁都算手足？

ching有冇做過熱時直播？

勿相認

比家屬出賣咗比熱狗

你講得出呢句證明你冇比人拉過

Cctoy會話呢啲係鬼嚟

咁人地有權揀邊個幫手

但平時啲人支持熱狗會比人話係五毛暗共 呢位熱狗手足算唔算五毛？

cctoy只係識盲反

好嬲好嬲

有冇時事台手足入嚟幫手拆彈？

連登仔話全部女人都係雞，咁唔通你阿媽都係雞咩？

cctoy唔見人？

即係其實熱狗都係手足？

唔係話同社運無關咩😅

警方在天水圍拘一名繪畫導師 搜出武器及偷拍女童相片

警方在天水圍天澤邨拘捕一名33歲繪畫導師，在他身上和天瑞邨處所，搜出大量武器，包括多支氣槍，又發現他手機內藏有多張懷疑偷拍女童相片，以涉嫌藏有攻擊性武器、藏有仿製槍械及有違公德行為罪名拘捕。元朗警區刑事總督察歐陽德表示，警員昨日下午3時許，在天澤邨一帶反罪惡巡邏期間，發現該名男子背包內藏有彈弓，於是向他作出截停搜查，期間被捕人士自願提供手機密碼，警員再在手機發現多張女童大腿、小腿及內褲相片，年齡介乎7至10歲，全部也是被捕人的學生，並發現一些武器及仿製手槍的片段及相片。警方隨後在被捕人及他女友住所，以及工作地點進行搜查，發現大批武器，包括刀、錘及仿製手槍，經軍火專家鑑定後，證實有關槍械屬氣槍。被問到被捕人士已被警方控制，警方昨晚仍荷槍實彈到天瑞邨一個單位搜查，動員規模是否不對等。歐陽德表示，由於從被捕人手機看到的手槍，仿真度高，因此警方荷槍實彈，身穿避彈衣及頸盔的衝鋒隊警員上門搜查。

2021-01-28 21:05:58

佢地二元思考 仲諗緊點解呢位手足會係熱狗黎

呢個世界唔係得五毛同手足兩種人，熱狗對我黎講只係一班小丑

ching覺得今次黑警有冇老屈？

熱狗不是同路人

笑緊 因為原來係熱狗

希望佢哋坐監

你幾公道

佢似係英軍

我唔係囉

班大傻仔又扮睇唔到

割

有D泛民律師會叫人認罪
尊重家屬意願，到時上堂唔係用義務律師就得
之前有隻熱狗坐監，黃洋達去旅行

食清淡啲姐

多口問，熱狗應該唔係同路人吧，當然係割啦

好想條撚樣坐監 到時我開香檳

泛民撐敗登，敗登係共匪，咁既然香港政界都係共匪，不如尊重手足意願啦
尊重手足唔係鳩話

唔好咁大聲呀 一陣又比上面班賤種熱狗屈泛民

唔好係人都叫手足
都未知實情
射撚滿話有可能聽日上庭

拉黃絲：手足今日拉黃絲唔發聲，下一個就係你

拉熱狗： 抵撚死

泛民只識哭不緊要
我地識笑笑鳩熱狗死傻仔好信唔信熱狗

分分鐘係蟲泰報料比狗蟲泰咁英勇

單野唔似同社運有關係喎
原來熱狗有鋪咁既癮

社會主義鐵拳

黃屍：熱狗抵撚死

我覺得反而真係咁唔好彩俾狗 check 到有h圖

一半一半

期間被捕人士自願提供手機密碼，警員再在手機發現多張女童大腿、小腿及內褲相片，年齡介乎7至10歲，全部也是被捕人的學生，並發現一些武器及仿製手槍的片段及相片。

就算佢係熱狗, 如果係受冤就應該同情同埋幫得就幫. 佢地只係追隨者提供養份俾上面批人食清淡 d. 但係影相重要係佢學生就點會老屈到, 睇怕佢係要心理治療多過監禁. 因為如果係真遲早會出事.

氣槍就周街買到, 佢又唔係拎出街都要入埋數, 痴撚線.

蟲泰又可以食得清淡d

熱狗又話做左野唔洗通街講既宜家開晒post咁高調攬人
話說點解會俾狗知道有槍喺屋企
經典重溫熱狗手段：知名熱狗中出羊子賣手足俾支那賺政治本錢

黃屍： 果個搵熱狗幫手肯定係鬼黎

唔識寫個松字就返番去小學啦黃屍

熱狗係敵人
不存在割唔割既問題

無返十張八張戀童相學咩人做熱狗，人地撐拜登嫁

ching覺得今次黑警有無老屈手足收埋戀童相，原來你地熱血公民興玩啲7至10童既女童

柒左啦呢鋪，諗住r光環，氣槍未必入到，但成個字頭要孭條兒童色情物品罪

熱狗唔敢再推post

期間被捕人士自願提供手機密碼，警員再在手機發現多張女童大腿、小腿及內褲相片，年齡介乎7至10歲，全部也是被捕人的學生，並發現一些武器及仿製手槍的片段及相片。

咪係
泰博議會勇武抗爭
倒插國旗個時
泛狗重叫緊口號咋

一定係黃屍迫害熱狗搞細路女
我地熱狗最多都係影蝗后

冇啦 熱狗全部賤種黎 最好全部入哂冊

似啦

傻鳩 底層既鳩毛不嬲係condom黎

係 呢啲真係快啲坐監算

如果衰兒童色情罪，熱狗幫唔幫手請律師先，唔係當手足condom下嘛

梗係唔請 底層嗰班condom黎

黃屍豬先係，抗爭係送頭、流亡係博出位捨棄手足、食黃店係人血
點及得上熱狗影細路女咁英雄氣概

千祈唔好割！熱狗手足係因為反共先影細路女相黎j
儲戀童相係最勇武既抗爭行為，黃屍豬識條春咩

你有道理

推返你個post上水先啦

仲要唔識影細路女相

咁多底褲可以點拆

期間被捕人士自願提供手機密碼，警員再在手機發現多張女童大腿、小腿及內褲相片，年齡介乎7至10歲，全部也是被捕人的學生

呢位熱狗手足係戀童界既勇武，唔割

cctoy唔見細路女腳

期間被捕人士自願提供手機密碼，警員再在手機發現多張女童大腿、小腿及內褲相片，年齡介乎7至10歲，全部也是被捕人的學生

笑到喊

期間被捕人士自願提供手機密碼，警員再在手機發現多張女童大腿、小腿及內褲相片，年齡介乎7至10歲，全部也是被捕人的學生

ching幫推呢個！

有冇手足已經send咗email比Robinhood？

好明顯係黃屍豬用槍迫佢影細路女底褲啦

推呢個好玩啲

民主黨入中聯辦傾數又算唔算暗共呀

應該同社會運動無關。

呢個po有班撚樣話黑警老屈 叫佢哋過黎屌柒佢哋？

警拘33歲繪畫導師手機藏女童不雅照 搜住所再檢大批武器及仿製槍械

影細路女底褲呢啲咁勇武既行動都要割，黃屍豬都要割，只有我熱松泰識欣賞，仗義相助

班賤種屈黑警老屈

槍就應該老屈，細路女相應該唔係，熱血公民一直深耕細作就係搞攝影

槍都唔似老屈啦 班撚樣同中出羊子一樣鍾意水人送氣槍

cctoy會反問: 共產黨/popo都唔係全部衰人？

同中出羊子一樣中意影淫照，不過一個影人，一個影自己，一個成年，一個未成年

熱狗會唔會割

唉 班友老屈黑警 影衰我地黃營

擺明條7歲妹條底褲收埋左中共罪證，我地熱血成員先去影啦，熱狗搞革命洗唔洗周街同人講呀！班黃屍豬唔識野

割緊，柒左即刻想甩，但未諗到點拆

今次黑警冇錯

吊 你唔講我唔覺 腎仔豪哥兩隻熱狗都係搞攝影

我岩岩都醒起熱血公民既熱血原來指7歲女童既m血